話撚左國民黨已經比共產黨滲透超過60%架啦, 而家大家信未

唔係間諜,棋子就係有痛腳係共黨手, 60%已經好撚保守
只要做總統果個係間諜, 我保證d咩晶片軍工技術一撚定落入共黨手
有撚左晶片同軍工技術共產黨就突破民主國家既技術封鎖, 延長壽命
某d政棍係香港成撚日叫你同共產黨鬥長命
係另一邊廂就想幫共產黨續命
到底係咩撚野玩法?

根本馬英狗做總統時已放晒水，好彩有太陽花學運頂一頂

力拱韓國瑜選總統藍營高層 國民黨中央委員徐正文被踢爆：身兼中國政協及「和平統一促進會」分會副會長

講真如果下屆國民黨贏大選
老共應該會㩒掣統一

咁多美國高科技野,美軍同台灣搞拆遷都似

建議侵侵暫時唔好賣f16v比台灣
等大選過後再決定

賣力舔共！徐正文赴北京參加會議 宣讀習近平著作影片曝光

［記者許倬勛／桃園報導］國民黨總統初選局勢詭譎，自鴻海董事長郭台銘投入選戰後，形成「韓、郭之爭」，支持者紛選邊站，其中，力挺韓國瑜、爭取汐止區立委提名的國民黨中央委員徐正文，被桃園市議員王浩宇踢爆同時具北京市政協委員身分，質疑徐參選合理性，稍早更PO出徐正文參加北京市政協十三屆會議，宣讀習近平著作「談治國理政」的影片，掀起熱議。

徐正文被視為親韓派，頻向黨中央喊話直接徵召韓國瑜，因此躍上新聞版面，王浩宇說，回家翻閱名片發現此人不僅是北京市政協委員，同時還擔任具有強烈統戰意涵的「和平統一促進會」黑龍江分會副會長。

王浩宇說，和平統一促進會即是上次邀主張武統學者李毅來台的組織，國民黨黨員與統戰人士站在一塊，已不用多說明，這種人要代表藍營參與選舉，已嚴重影響台灣主權、傷害民主，且違反兩岸人民關係條例。

「中央委員擔任中共政協委員可以嗎？」王浩宇呼籲陸委會、選委會出來說明，弄清楚台灣人可不可以擔任中共政協委員、中共政委能否參選台灣立委。

稍早王浩宇更上傳一段影片，畫面中徐正文「字正腔圓」、恭敬地朗讀習近平著作「談治國理政」的影片，唸出「兩岸同胞一家親」、「同屬中華民族」等語，讓網友嗤之以鼻，直呼「舔共舔得這明顯，真不容易！」

老蔣未死的話
佢應該打左靶

美軍器材搬走唔難
但無咗台灣哩個戰略據點先大獲
我就打死唔信美國會乜都唔做送台灣畀支那
我自己覺得
上策係背後發動全民抗爭，寧願搞到台灣變中美洲國家咁日日動亂都唔畀支那有機可乘
中策係策反台軍將領叛變，令台灣變軍政府國家，如果支那敢出兵干涉，美國就順理成章派兵鎮壓台灣
下策係直接軍事接管台灣，同支那反面

太鍾意FF台灣局勢

美屬台灣

台豬：是撚但啦台灣要學香港發大財

【即時文摘】「台灣問題」真相（陶傑）

2019-04-11

「台灣關係法」在美國國會通過四十周年。此一美國法例，美國平民不會關心，華人看不懂，只有美國深層政府的智囊明白。

讀得懂「台灣關係法」，就明白真正的所謂中美關係，是什麼東西。

「台灣關係法」在美中建交的同時通過，亮出了美國對台灣立場的底牌，就是：

美國承認中華人民共和國是唯一合法代表中國的政府，但美國不承認台灣是中國的一部份，更從未承認台灣是中華人民共和國的一部份。

「台灣關係法」列明：在美國眼中，台灣只是西太平洋一個地位未定的島嶼，對美國有重大戰略利益。

而且美國與中國建交時就講明，無論台灣地位將來如何確定，包括與中國統一，都必須以和平手段實現。

任何背離此原則的行為，都為美國深切「關切」。

在中美建交後，鄧小平發現美國即刻以「台灣關係法」留了一手，暴跳如雷，曾一度交涉。但美國通知：

此一立場並無新意，是自從一九七二年尼克遜訪問中國後的「上海公報」就確認了的。

「上海公報」有關鍵的一句話：台灣海峽兩岸的中國人，都認為只有一個中國。美國對此立場，表示認知（acknowledge）。

「認知」不是「承認」，只是「你在說話，我聽到了」的意思。聽到了，不表示同意。

看這句話，尼克遜基辛格，一個是東岸律師，一個是猶太師爺，運用高超的文字遊戲，當年騙了渴望和美國改善關係的周恩來。

一九四三年，蔣介石在開羅會見羅斯福。當年羅斯福明確答應，戰爭勝利後，台灣會交回中華民國。

但當時沒有想到：對日戰爭勝利後，即刻爆發國共內戰，而且杜魯門上台，被中國通影響，對蔣介石政府不再積極支持
。
不支持蔣介石，不等於支持共產黨奪取整個大陸。

一九四九年，蔣介石退守台灣，這時台灣的地位，忽然關鍵起來。

美國記得在太平洋戰爭中，由沖繩到菲律賓，由關島到塞班島，美國兵力損折慘重。

台灣是西太平洋的一部份，若台灣歸還給一個即將滅亡的「中華民國」，新的中國又是一個赤化的中國，那麼美國在西太平洋就出現了一個缺口。

一九五二年，韓戰打得緊張，美國發現必須扶持日本，對抗擴張的蘇聯和中共威脅。美日簽訂的舊金山和約，正式結束戰爭，日本在和約中表示：

放棄對台灣澎湖等前殖民地的主權。

台灣的前途，為何要在美日的和約中確定？

沒有講明的一點，是日本向美國交出台灣，美國向日本接收台灣，而蔣介石在台灣的政府，是美國核准下可以管治台灣的政府。

這一點，蔣介石其實心知肚明，幾次想反攻大陸，美國說不准，就是不准。

台灣關係法的精神，就是台灣實質屬於美國的，形式上是中華民國的，所以台灣若獨立，美國也不准。這就是「維持現狀」的由來。

波多黎各化？

國民黨 = 台灣民煮黨

大中華膠根本先天就係共產黨同路人

美國會好似對付其他第三國家唔聽話嘅領袖噉，一係暗殺，一係發動當地軍人將個國民黨總統推翻